一個國安法，香港百年司法系統，崩潰

差佬，法官，全部亂九判亂九拉